鍾意一個唔存在嘅人

經過這些年 情況都係冇改善
真係想忘了愛 過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經🚬

輕輕揮手 讓視線再三閃避 目光中充塞了淚水
在轉身一刻為你留低祝福句 誰清楚真心早暗許
也聽說過 情痴應收起 快樂過後 留心碎
這天即使需分離 如海跟天相距
懷裡摯愛不應告吹

嚮依個下雨天，送俾大家

林憶蓮嘅《下雨天》

睇嚟你仲心理扭曲過我

唔知宜家依個時間有無人明

情人如若寂寥地出生在1874

我明

傾吓計

真係眼界高咗，因為會以佢為benchmark。只好盡量調節心態。

一個唔存在嘅人<—形容得好好

yes。果時鍾意佢，飛咗個ex。然後就咁多年。
只好同自己講自己練成有個鐵石心腸囉

再搵佢唔係無方法，但無把握。可能又再當多我creep一次。

no la. 我知佢無/唔鍾意我。只係單方面。

同巴打一樣，都係以前學校嘅事了。

佢真係好靚。無人可以媲美佢嘅美。

唉
果時大家都係十七八九，佢純過蒸餾水！不過都係溝唔到。太自我保護。
可能過多幾年，佢風塵味重啲嘅時候，心境會改變
可能

女兒意 英雄癡 吐盡恩義情深幾許
磊落志 天地心 傾出摯誠不會悔
笑莫笑悲莫悲 此刻我乘風遠去
往日意 今日癡 他朝倆忘煙水裡

黃霑寫嘅 倆忘煙水裡。

誰令我今天開始不喜歡講話 暗裡我繼續在想妳

妳係一個謎 亦都係迷人嘅迷